不難看出，一種圍繞著看到什麼已經可行並複製它的心態是如何主導我們的行業的。 將您的SEO內容超越收購|Mordy Oberstein | 2021年2月2日|搜索引擎觀察 
 Duvernay-Tardif帶著他所說的“醫科學生的心態”進入這份工作，專注於病人的治療。 他的球隊要去超級碗了。 他一直在抗擊冠狀病毒的第一線。 Adam Kilgore | 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 這意味著你要帶著“如果這樣，那麼那樣”的心態去思考如果某些事情發生了，你會怎麼做。 在壓力下保持冷靜，從世界上壓力最大的職業中吸取教訓|Rob Verger, 2021年1月8日 
 如果最後幾分鐘的心態不會有所不同，你會想如果有一個球進了，我們就會領先。 你怎麼能在44分的時候輸給一支球隊，然後在第二天擊敗這支球隊? 問軍隊。 約翰·范斯坦2021年1月6日|華盛頓郵報 
 在常規賽中，NFL可以保持它的下一個男人的心態並向前推進。 克利夫蘭布朗隊是一個讓人感覺良好的NFL故事。 然後冠狀病毒開始嫉妒了。 傑瑞·布魯爾，2021年1月6日，華盛頓郵報 
 他說:“在經歷了紐約人的思維模式之後，看到人們手工製作東西是一種終極反差。” Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 在黑人社區內部，奴隸心態仍在鬥爭中。 Herbie Hancock推出|David Yaffe | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 對於共和黨人來說，中期選舉之後，這種“sitzkreig”心態只會愈演愈烈，即使他們贏得了參議院，尤其如此。 為什麼華盛頓特區想要一場無關的選舉|尼克·吉萊斯皮| 2014年10月23日|每日野獸 
 他關於叛國的評論也是如此，這與那些指責總統煽動叛亂和不忠的人的心態如出一轍。 妄想症很久以前就潛入美國政治生活|劉易斯·比爾| 2014年10月19日|每日野獸 
 許多人發現這與女人的“Stepford Wife”心態相呼應:女人喜歡故事和語言，而不是沒有人情味的、冷冰冰的、有男子氣概的數字! 女孩子都喜歡科學。 我們告訴他們不要這樣做。 Tauriq Moosa | 2014年7月17日|DAILY BEAST 
 高音代表著心態，美的審美階段，和許多光輝。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 就像青銅反射光一樣，她的心態似乎反射了她天性中所有的冷光。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 所謂的宗教職業，特別是在突然發展起來的時候，有時只不過是精神失常的一個指標。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 她猶猶豫豫地走上前來，休斯頓遲鈍的頭腦終於意識到有一隻手輕輕地伸出來了。 《白色沙漠》考特尼·萊利·庫珀 
 但是心態和精神是買不到的——只有勞動和靈巧。 《新社》walter Rathenau